何君堯你老母個墓可能係對家黑社會拆架

早幾日大家都聽到你班白衫老友打錯其他字頭辦事人既女人
人地話唔定搵人拆你老母山墳呢
至於你信不信，我反正信了

記得查清楚先好講係咩人做啊
無片無圖唔好屈人啊

我從大陸D大佬到收到風話姓何既玩大左依家要俾D教訓佢，如果唔係幾萬人入元朗唔知點收科

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

點啊
幾時再全大西北封舖劈過啊?
刀手落到山未啊?

太低手 明眼人都知係插贓架喎比反送中示威者

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

連登仔好波

呢個真

愈來愈似係對家字頭做

關連登仔咩事？
我唔識邊個巴打入左黑社會

牛屎佬收唔到尾數？

安家費食大多?

又想入示威者數

不如寫何君堯走數
721欠千萬
請盡快還

日光日白咁易入到私人墓園搞事？
講都無人信

示威者有咁威就唔洗次次等到夜晚先升級

如果真係示威者做，一定嬲到扑爆埋塊野1啦，仲會咁完整

都話地下跣

一睇就知白衫暴徒所為

反送中玩開memo紙 是但噴幾隻字想屈過來

原來真係黑社會內鬥

集中一個post講得唔得?

好你老母
係勞資糾紛

27/7 入元朗幫何家討回公道